十一年之期已到"屌admin屎忽"快d入黎叫聲契爺

屌你老母你係咪男人黎嫁?
好老實本來呢個post純係攪笑，但我睇你走數態度跟本唔係一個男人．好話唔好聽女人都無你咁撚推卸負任囉．
人地等左已經十二年，你衰衰地講聲契爺大家笑下咁咪收工囉．無傷大雅，你估真係走去你屋企上契咩？你老味唔認不特止，又籟呢樣果樣，好心啦咁大家少少野都承擔唔到，仲要出黎講咪一堆狗屎藉口，我真係睇你呢種人唔起．

唔好話我批死你條仆街，你呢d性格係現實生活一定好撚失敗.垃圾!

屌admin屎忽花盡力氣跑到九龍醫院,
氣急敗壞的向護士查詢他已70多的母親在哪間病房,
得知後他一股腦的跑到4樓, 只見整個4樓滿是比自已年輕的人。
心急如焚的屌admin屎忽也沒空管這奇怪境像,
怱怱向醫生查明母親情況,
醫生竟面帶笑容的說:「恭喜! 恭喜! 你做哥哥了!」
屌admin屎忽雖然一頭霧水, 但心內仍有一股欣喜,
在場的年輕人大概都為他高興, 紛紛拍掌, 有些更歡呼起來。
整個4樓充斥著歡樂氣氛
屌admin屎忽走進產房向母親道賀, 打趣說:「媽, 新爸爸是誰, 怎麼我不知道?」
但母親突然怒吼:「鬼知咩! 唔係你個仆街仔係高登走數! 洗成個四樓都係你個仆街d老豆! 生撚死我咩!」

2009年8月24日，他在高登討論區發表帖子《下一年既今日仲有人記得林潔瑜既話.........》，表示假如下年同一日（即2010年8月24日），還有人記得2009年候選港姐林潔瑜就會稱呼高登人為「契爺」。

2010年8月24日，高登會員十六夜咲夜發表《一年之期已到"屌admin屎忽"快d入黎叫聲契爺》一帖，要求屌admin屎忽「找數」，吸引大批高登人參加「追數」行列。但他遲遲仍未稱呼高登人為「契爺」，更借菲律賓挾持事件嘗試停戰，到9月3日終突破1001鎖post。

其後，其他高登會員接力，高登會員一沉不起、五毛、hea.big（於1028高登大量會員被封禁事件中被bam因而無法追數）、洛爺v0v、Uηexpecτed最為熱心追數，繼續要求屌admin屎忽「找數」[2][3][4]，屌admin屎忽最後被封為「走數撚」，亦有會員覺得此等追數行為令人煩厭，他發表任何帖子也只會充斥大量不斷重覆的回應潮文。及後表示會向其追數會員出律師信及親自到fevaworks投訴，希望能起阻嚇作用，但最終都不了了之，反而令更多會員加入追數，相繼出現疑似潮文。

此後，屌admin屎忽所到之處，都會有大批高登人張貼其相關潮文。[5]直至現時為止仍被大批人「追數」。

哇屌...老屎忽出哂黎

到底香港會獨立先定契仔會找數先

追數11年

噉就11年

屌
舊登到新登

60年後... 香港獨立
屌admin屎忽已經臥病在床，油盡燈枯
醫生：你仲有咩遺言？
屌admin屎忽：契爺…

每次見到都笑撚到仆街

咁就11年，時間咁快嘅

發哥~ 呢

發哥~?

屌
咁就十一年
時間過得好快

要用恥笑三寶先有味道

11年 以前live 睇留過言

找數

問題屌admin 屎忽有冇過黎先

d 人話樣子巴過左黎我都未見過

屌 條友可能都死撚左

佢唔係找過數咩

11年

光陰似箭 由cd rom見證到而家

痴線佬

有唔少人改過類似嘅名，不過高登會員#220463
從來冇找過數

屌你老母09年等撚到依家
十一屆喇！無錯！係十一屆！
你條過街老鼠仲係未撚找數！
好撚心你啦！自己老母日撚日俾人屌，
你老味嗌聲契爺有幾難呀？
人地cap咗張圖呢頭又話人地改圖
你自己有無做過自己好認啦！
抵你畀人追數追足十一年，影撚衰哂我地男人！
sorry，是老鼠先岩

追足n年

屌，仲追緊

契仔招牌紅大字

掉你鹵母

原來仲追緊數

老野圍爐區

唔講我都唔記得

懷舊

林潔瑜生左仔未

咁就11年，由中學追到依家

睇到u grad都仲未找數

十一年了

好耐無見過眨吓眼就11年

佩服，由舊登追到嚟而家。。。

瑜瑜

原來11年架啦

經典月經post

年經

契爺

仲有個燃字

因為佢我先改咁嘅名

仲有“臭hi“

樓主係咪set左google calendar

推

早排麗晶花園選法團個post 好似見到林潔瑜個名

好似早幾年有個訪問搵返林潔瑜出嚟

Cls 十一年啊十一年

由細睇到大 屌

仲有人記得

香港獨立先

我都係 睇咗幾年 始終都係冇高登ac